Tvb以前啲劇真係好睇好多

呢排睇返巾幗梟雄 追咗3日就睇晒
好掛住以前電視汁撈飯
以前同屋企人食完飯
就會自動埋位一齊坐低睇電視
睇到啲感動位老母就會偷偷哋喊
啲緊張位就大家都睇得好肉緊

而家tvb啲劇 根本睇1,2分鐘就唔想睇
啲主角配角已經唔係以前睇開個啲
咩陳豪 郭羨妮 謝天華 余詩曼 陳法拉 鐘嘉欣個啲
雖然佢哋唔係個個都好好戲
但睇佢哋做戲唔知點解好有親切感

利申 屋企已經無電視幾年

溏心風暴

茶是故鄉濃 酒是故鄉濃

酒好似係醇

醇

yes, 打錯左

你搵下幾十年前套執到寶, 已經屈機到咩, 個個好演技又好笑, 不過呢個年代實唔可以播, 一出街實投訴到暈

最近睇返男親女愛，好正

一死己謝天華正辣殺！

做返個套皆大歡喜做金月算啦

學警系列

Bb來了 天命 都好好睇

鐵馬沈橋又係好撚好睇

尋秦記

如眼睛可分對或錯

再之前無記劇仲好睇

大冬瓜

5個醒覺的少年

無頭東宮

當年天子尋龍、大唐雙龍傳都好好睇

甄妮唱主題曲

藍藍天空高掛我的夢

其實我都覺
bb來了關於bb既野好寫實
天命係皇帝做得太奸

如果近期比較好睇些少嘅應該係回到三國。

因爲有馬明bb

大時代

陀槍師姐

難兄難弟

洗冤綠

因為唔好睇果啲
你記唔住

卡啦屋企

大頭綠衣鬥疆屍

呢幾年好少睇電視
頭先同屋企人睇天命大結局
陳展鵬d戲都好屎下
反而皇帝仲有戲

強劍好正 不過衰收尾

情濃大地

妙手仁心
烈火雄心
陀槍師姐
小寶與康熙

好耐之前夜晚12點重播，晚晚都會追晒先訓

黃子華真係做緊佢自己

隔世追兇

楚漢驕雄

九五至尊

創世紀

烈火雄心

虞姬!!!!!

天涯俠醫
真係去非洲拍

以前好落成本去拍一太劇
主題曲都好正

最近睇返阿旺新傳同賭場風雲 好撚好睇

賭場風雲

係 果陣落足本同心機拍

文頌嫻佘詩曼呢d真係細過個陣既女神

有無人覺得高朋滿座都唔差

有無巴打知邊套叫大鬧廣昌隆

無頭東宮 戀愛自由式 封神榜

戀愛自由式

呢套我真係睇左n次

金裝四大才子

布袋和尚 或者耐多少少 大鬧廣昌隆，依家睇返一樣嚇到賴屎

好睇

與敵同行

烈火雄心
洗冤錄
九五至尊

前排重睇封神榜，喊撚死我
十娘真係tvb史上最佳老母

btw 雖然溫碧霞係靚，但啲對白好唔掂
三句有一句漏口食字，點解導演可以唔cut照用
細個睇唔覺，而家聽佢講每句對白都好辛苦

刑事偵輯檔案

最記得係首歌
Dadadida dadida

布袋和尚 細個睇到發惡夢

哩個post 出現了幸存者偏差

2000年代自己心水，由細睇到大
男親女愛
陀槍師姐系列
十月初五的月光
金裝四大才子
封神榜
七姊妹
尋秦記
無頭東宮
烈火雄心系列
戇夫成龍
天子尋龍
九五至尊
洗冤錄
衛斯理
戀愛自由式
衝上雲霄
隔世追兇
棟篤神探
與敵同行
學警狙擊
絕代商嬌

皇帝有戲認真咩 佢做到嘉慶好似淨係識發老脾咁 又下下以為壓沉把聲就係有威嚴

呢幾年得愛我請留言 我係會翻睇

自己哼哼下哼左做放學icu

D打戲廢到，最後一場打擂台有一半時間冇影住點打，影住條女喺度喊，避鏡頭避得好肉酸

桌球天王
法證先鋒

童年最愛系列：
男親女愛
棟篤神探
烽火奇遇結良緣
絕代商驕
金枝慾孽
衝上雲霄
青出於藍
法證先鋒
情逆三世緣
鳳凰四重奏
大唐雙龍傳

大唐雙龍

TVB根本連開post黎談論既價值都冇
算尻數啦

2010打後真係好多垃圾
得
天與地
laughing Gor系列
My盛Lady
使徒行者
梟雄
EU超時任務

真係會追。。。

重點係你會想追黎睇
而家啲劇 根本唔會想追黎睇

破冰轉身

情迷黑森林

初哥哥

情牽百子櫃

你童年由男親女愛去到情逆三世緣個range咁闊

先生貴性

帶…馬…歸…槽！

天幕下的戀人
最美麗的第七天

當年好hit

以前讀書真係會成班同學討論劇情

最後一套睇嘅係致命復活 再之前就 EU
啲劇本題材太老土吸引唔到我睇

以前同同學去唱K會唱首OP
CLS

呢句真
BB來了講中晒我地爸爸嘅心酸
天命劇情好有張力！！！

是 是非 非真假

最後一集細個睇好high
大個睇返笑到仆街

十萬噸情緣

唔知點解好記得巴不得爸爸 仲好記得個尾係待續
諗返以加應該唔會有機會見到續集

唔知點解對十兄弟好有印象

細個真係會追 依家睇都廢事

四葉草
學警出更
烈火雄心
仁心解碼
青出於藍
妙手仁心
棟篤神探
男親女愛
絕代商驕
衝証雲霄
律政新人型
情迷黑森林
戀愛自由式
愛我請留言
百分百感覺
誰家灶頭無煙火

賭場風雲 先賭為快

仲有美味天王，美味情緣

孝義

以前嘅小生花旦有親和力好多 整體演技都唔算差

洗冤錄第一集

天地豪情

青出於藍都好好睇

可能真係人大咗，以前細個睇電視就算套戲唔好睇，都會因為d演員有親切感而想睇落去，依家d新演員真係睇見都唔想睇

我番睇過三次 天光仔！

龜 波 氣 功
成風一野閃 成風一野擋

其實點解唔係黃金時段重播以前啲好劇 我諗無乜人會反對
搞埋啲乜柒逼逼青奴 學人地美劇整下繼集 間唔中開一套有好劇本好演員嘅劇咪算

我反而覺得8點檔既處景喜劇黎講 同事3分親係最好睇，演員選角好: 蔡其俊，關詠荷，陳自瑤，江欣燕，仲有成個劇情都唔錯

撻出愛火花（檸檬）
西遊記（張衛健系列+牙sa牙嬌版）
四葉草（2r )
封神榜（美人 ）
創世紀/流金歲月（撈家）
青出於藍（同學各位找個位）
洛神（蔡少芬 ）
無頭東宮（全盛向海嵐？）
學警系列
陀槍師姐系列
天與地
尋秦記
溏心風暴1（熄燈，嫲嫲係大廳）
衝上雲霄
小寶與康熙（涼風有信 ）
等等，好多
但真係好深刻同好睇
而家個啲

呢套我覺得佢描寫小芙蓉對三哥的情深寫得好細緻深刻，穿越前世今生，細個睇唔明，到幾年前重播睇番覺得好感動，當然唔小得梅姐唱的主題曲 抱緊眼前人 好好聽好感人 又切合套劇

我好鍾意怒火街頭

最近睇返衝上人間
又有張可頤 郭晉安 陳法蓉 張家輝
依啲陣容而加仲點會有
而加黎黎去去都係胡定欣 陳展鵬依堆垃圾

呢2日先煲完楚漢驕雄 秋官江華好正
好多個配角都好好戲

好多都好睇 特別深刻有：
再生緣 金裝四大才子 情牽百子櫃 十萬噸情緣 先生貴姓 衝上雲宵 無頭東宮 廟街媽兄弟 戀愛自由式 情深黑森林 封神榜（細個睇喊到仆街 ）
全部都勁鐘意 依家？

巾幗咪一樣係爭身家
要比應該拎返20年前果d劇

法證先峰

闔府統請
烈火一二

天命算係咁
兩個主角都都亦忠亦奸
唔係黑白分明
又冇bbq結局

點解tbb 啲劇每況愈下？
係啲人江郎才盡定點？

仲有伍姑娘金句 relax

謝天華同黃宗澤2011年嗰套

換樂無窮都唔差，個劇情夠新穎

首歌真係一大亮點

終於見到有人讚狄仔好戲

仲講tvb
你地全部都係打手五毛港豬

唐姨被人姦好正

鳳凰四重奏
無頭東宮
大唐雙龍傳
小寶與康熙
天幕下的戀人
鐵緊尋橋
人生馬戲團
童年回憶啊

我通常翻睇就會睇埋嗰個演員其他劇集

陳浩民
封神榜 天子尋龍 人龍傳說 天龍八部

王喜
烈火雄心系列 闔府統請 雷霆第一關 追魂交易
水滸無間道

張可頤
難兄難弟 美味天王 十萬噸情緣 茶是故鄉濃 金枝慾孽

江華
西遊記系列 九五至尊 楚漢驕雄 尋秦記 楊貴妃

bobby
陀槍師姐系列 金玉滿堂 洗冤錄 金裝四大才子

不能盡錄

其實有啲演員部分戲都唔係咁好睇，但會因為睇完佢一套好睇嘅戲，而想睇埋佢其他嘅演出，但而家嘅演員根本吸引唔到我因為個演員而睇埋佢其他嘅戲

美味天王 (好～好～味～呀）

降魔的都唔錯呀

醇酒一杯，原是你與我的約定

好鍾意佘詩曼
以前一有阿蛇啲劇都會好興奮 好鍾意睇佢做戲

楚漢驕雄
尋秦記
天子尋龍
張衛健版西遊記
封神榜
以前d古裝好睇好多

以前星有星味

依家二打六都做主角

茶是故鄉濃好聽啲

佢真係超靚又好戲
爾淳小主

最近睇返衝上雲霄

仲有關詠荷 同陳妙瑛
總之有佢地3個既劇都特別正
上面啲巴打都差唔多數晒 唔特別數佢地拍過既劇

陳妙瑛拍完無頭東宮就唔再拍
Btw呢套都有幾幕佘詩曼

娥姐最後個部同事三分親都好正

點唱

美味情緣

呢堆劇全部都係80後回憶，嗰時邊有咩電腦智能電話，所以對我地來講特別有意義，依家班00後小學雞唔會明

人在遠方 蟬沒有和唱 呀呀呀呀呀呀呀

屌你，我仲記得回到三國入面馬都無隻，劉關張全部跑住黎殺人，打仗畫面得10個士兵

王喜我唔覺得佢好戲
但唔知點解又會追佢d劇睇

好野～黎嫁！！！哈哈哈哈哈哈哈

羽兒！

Miss mo真係冇得輸

冇黎耀祥嘅法證先鋒

原來愛上賊。。。。

余樂天=黃子華

有套張衛健開麵鋪既都幾好睇 功夫足球都正

我覺得依輯愛回家係咁多年處境劇中最好睇
皆大歡喜古裝都唔夠佢好睇
依家真係會集集追，反而830 930兩套基本上都唔睇

李麗珍

有聲

高有狗

d哪星 呢個post勾起好多回憶

鐵緊尋橋
天與地

老實講差既劇佔大多數

學警系列
郭可盈 陶大宇 刑偵
施公奇案
尋秦記

處境劇除左皆大歡喜古裝版
我覺得最正係同事三分親

偏愛面子 總不肯開口 太沒有意思

黃家嵐 Diana 裘俊 Gary Marco

可惜中途關詠荷要返去湊仔唔再拍

重有粥是故鄉綿呢

正常嘅都走哂返大陸啦 你留意下TVB嘅音樂節目 十年前左右啲鏡頭運用好成熟同好好 呢5,6年真係柒到唔想睇

天子尋龍 文頌嫻真係好正

自己好鍾意搜神傳
小環奸變忠個過程好正 戲又好
CG都做得ok
嗰陣成班係咁互相 仙滕仙滕

我覺得上年降魔的同誇世代好好睇

封神榜好好睇

降魔因爲有小小突破同唔同
已經可喜可賀

功夫足球都話正
你要求好低下

處景劇黎講仲未有一套夠卡拉屋企痴線
咩高朋滿座,開心話芝里...悶到仆街

係而家開心速遞先算好睇,但都未超越到卡拉屋企

咪又係差唔多質素

其實喺鏡頭做自己好難

韓瑪莉大過sam哥7年但要做母子

有冇人中意睇tvb整既醫護劇
妙心仁心同天涯俠醫都好正 真係過到肯亞呢個抵讚

隻鬼

點解冇人提刀下留人？
當時真係斬落去個下勁震撼

林家棟套隱形狗

再早d冇人講？
之前重播流民大亨唔係好多人追咩
介紹多兩套80年代
飛越十八層
天師𢴇位

近呢幾年真係有追過睇過嘅tvb劇應該剩係得有林峯果套使徒行者 果陣成日喺度估邊個係臥底

佢最後仲有拍情逆三世緣嘅

壹號皇庭

十萬頓情願
情迷黑森林
流金歲月
青出於藍
最美麗的第七天
衝上雲霄

以上係小學回憶

點解啊sir係啊sir
My盛lady
巾幗梟雄2
護花危情

中學回憶

如果處境劇
關詠荷個套係最深刻

最近睇緊女人俱樂部

七天中的希冀～～我吊你老尾～～～

男親女愛之後啲戲全部都係做緊余樂天
商戰余樂天
探員余樂天
奸人余樂天
港男余樂天

青出於藍

有一年暑假中午播
大結局仲要係開學前嗰日

低b仔~ 大深仔~

係wo
竟然唔記得呢套 首主題曲明明而家都仲成日loop緊

呢套好正 又係同Bobby 拍
好記得隻龜

睇係因為佘詩曼

細個好中意十萬噸情緣

其實識講故事可以將普通題材講到好吸引
相反 依家下下諗住靠題材黎吸引人
點知唔識講故事既話 劇本越複雜就拍很越衰

以主題曲黎講，醇酒醉影真係D詞以套劇黎寫，好撚正，剩係一句醇酒一杯，原是你與我的約定已經先聲奪人。

其實香港已經無咩人做電視演員...
做個KOL賺快錢仲好
真正有料又應該不屑tvb

最近突然醒起之前有個好似香香公主嘅鬼妹仔叫嘉碧儀

tvb是咪每個年代都會有個類似定位嘅選美出身鬼妹仔 eg 李綺虹 嘉碧儀 陳茵媺 香香

個個都係做戲勁屎做女一 傻下傻下咁 但觀眾緣好好 無人屌

邊度有得睇番衝上人間
當年有個細路睇完呢套劇學劇中咁飛自己跳咗落街，從此冇重播過
好恨睇番，張家輝做到簡直係化骨龍前身咁勁好笑

巾幗前身係鐵血保鏢，有3,4成劇情翻炒

首歌楊千嬅唱

鐵血保鏢又係正
惠英紅同蔣志光
但嗰時表哥啲戲屎到啲人鬧爆tvb官網個討論區
馬撚喺東jer閪望叫大家高抬貴手唔好屌

同事結局冇咗女主角最可惜

之後畢打自己人都好好睇，殷賞同社長，當年三角戀我係支持大哥嘅

畢打拍到中段大閆生真人陳鴻烈過咗身，仲特登拍一集懷念佢

當年隔世追兇，商天娥大過郭晉安兩定三年都要做佢老母

高朋滿座至愛回家第二輯

打後嗰啲都冇乜心機睇

亞父！

新紮師兄先經典，粒粒影帝影后，
d人靚仔靚好全部都做得勁好，
劇情有搞笑有認真有緊張刺激
tvb劇集呢套我排no. 1,大時代第二

同學各位，找個位，這是你的開學禮

都係表面係痞子其實内裡好有料深藏不露嘅天材

成功一野閃 成風一野擋
啊～成家班

冷凍之手

我都係早幾日睇番曬義海豪情 好睇

桌球天王

近排晏就播返bobby套施公奇案

而家膠撚哂
一係又係你爭我鬥

畢打自己人

賞賞情歸何處

怒火街頭

邊到有得睇返

最鐘意
大唐雙龍傳
無頭東宮(到而家都唔知陳妙英本身係奸定忠)
個陣呀佘仲做緊二打六
溏心風暴2
當四葉草碰上劍尖時

btw就算以前tvb啲劇幾好睇都超越唔到我心中套神劇 就係atv既我和殭屍有個約會2 每年都睇2次

膠得黎 又幾好笑 會想睇 港男十式

比你地講哂 唯有講我最後睇果幾套

點解阿sir係阿sir
潛行狙擊 (laughing, 法拉）
絕代商驕（痴線呢套番睇左勁撚多次 ）

以前睇左一次 到而家仲記得個結局一齊唱歌跳舞 真係屌佢老母 呆撚左

果陣真係呆撚左 成套野無啦啦痴撚哂線

打禾花雀

睇乜撚野呀
睇下我條撚仲好啦 又長又粗 又圓

無頭東宮換面嗰幕簡直係童年陰影
最鍾意衝上雲霄1 同埋 法證先鋒 以前覺得超有型 睇完真係會想做法證同機師
另外覺得 拳王 胡定欣做得超好
近呢幾年其實我最鍾意師父明白了 唔明點解個個都話悶 其實佢個故事好好睇 好感人 係結局膠咗少少

Bb來了頭十集還可以。提才夠貼地。

但係做做下又變返tvb公式劇。

套天命睇左3集已經頂唔順。追緊大陸套廷禧攻略，真係完全唔同層次。

0靚 坤咁嘅聲

生死訟
邊到有得睇

同事三分親已經好睇過開心速遞

會掛念就承認太掛念

以前都多膠戲 拎住智叔拍大冬瓜

以前好鍾意睇套十兄弟

到咗高清時代就開始沒落

最鐘意無頭東宮 但係甩頭果幕真係嚇親我
九五至尊都好好睇

唐立言
呢個名應該呢世都記得

如深 呼吸貼近 天空愛的心

大時代 呢套真係無得輸

你上網就咁search衝上人間，youku就有得睇
張家輝真係好撚好笑 好鍾意依個搞笑既佢

美人

美味天王/創世紀好睇過你地以上講個啲

歐陽震華嘅洗冤錄同法證先鋒
真係好好睇
晚晚睇完電視先溫書

再生緣

十萬噸情緣冇人講

細個最有印象係西遊記（張偉健版）
每次都坐定定等佢播

點解仲要睇大台 睇viu或者31啦，高質素好多

屌你天命呢套垃圾真係深刻
好日唔睇tvb 咁啱睇到一幕
啲雪假撚到仆街 o撚晒咀
睇多陣都以為自己弱智

有無人記得缺宅男女
苗僑偉大嗌你個仆街
個陣第一次係電視聽到好震撼
啲劇情睇到個人好唔開心
不過好似話抄套大陸劇

鐵血保鏢

唔覺

最近睇番隨時候命，伊健好正！以前d戲真係大製作D

我上星期煲完 然後琴日煲完棟篤神探

孝義 永在心～～～～～

幾年前刀下留人呢套都好好睇

隔世追兇 棟篤神探
好好睇

他來自江湖

誰和誰

洗冤錄

一個人

真真 假假 只要相信他

應該無人識

遲下有佢既劇上啦 不過係大陸劇 做奸妃
大陸好似紅左

女王辦公室

我睇有江華 羅嘉良做果堆
裝左個mytv 老母同我都係追十幾廿年前既劇

剩係95至尊我都每年睇一次啦

識睇一定睇我來自江湖

有冇人都好鐘意宮心計1 有楊怡同佘詩曼

好多巴絲打講既當年都好中意睇

但仲有套無業樓民
細個唔知金融風暴有幾嚴重, 不過都覺得搞笑

阿蛇係客串姐
嗰時唔算係二打六啦
拍十月初五同雪山飛狐仲早過拍無頭東宮
無頭東宮又擺到02年先播

估計10年仲有連登,
一定有post吹奏
胡定欣,蔡思貝,Ali,陳凱琳,袁偉豪,陳展鵬
d劇有幾好睇做戲有幾好

雖然啲屋size離地啲 但都起碼冇咁膠囉 tvb膠化起碼有十年

尋秦記 最近先翻睇咗 啲女角正到

羅嘉良做既戲大部分都好睇

先生貴性
衛斯理
棟篤神探
法證先鋒1
談判專家
洗冤錄1-2
尋秦記
九五至尊
金裝四大才子
陀槍師姐
無頭東宮
奇幻潮
隔世追兇
情逆三世緣

女人唔易做

吳美珩

高登都未收檔啦 連登除非比共狗統戰左

隔世追凶當年俾人屌佢抄西片,
劇情又爛尾,而家竟然都俾連登仔吹奏

屌你，你睇返TVB膠劇歷史，感動位?就係多得你呢D用眼淚做睇劇情數既人我見唔睇TVB。
攪撚到套套劇都有男女主角愛情線，有時連N個配角都要玩配對，又多恩怨情仇，全部夾鳩硬黎，駛唔駛成粒鐘都表演七情上面?

真
裘俊

男親女愛

以前好鍾意先生貴性睇撈家扮女人
首歌又好聽
結局佢地兩個係水入面嘴個幕仲係好深刻

尋秦記係秦國個三方角力真係好正

銀河像霧

對上一次有追既劇係使徒行傳同愛我請留言

好似冇人講封神榜？呢套又好好睇

新紥師兄 梁朝偉 張曼玉 正

求其重播下開心話之里, 餐餐有宋家 已經好睇過 愛回家啦
(係愛回家有時D 女露下野有D野睇)

江華由正人君子變膠毒
郭峰又係好戲到仆街
唯一真係林峰果陣唔太識做戲

那吒不怕海龍王～

林峰都算 個個咩小雪真係好廢

diana 都無人講?

狄龍個仔啲戲屎到
雖然我冇追 但屋企老人家睇緊 少不免會睇到
大吼大叫 個死人樣永遠得一個表情 見到就作噁

隔世追兇真係好好睇
benz雄 郭雋安

強劍
回到三國

陀槍二
駱達華做面具色魔
好戲到震

廟街孖兄弟

唐姨 屌

狄仔都叫好戲咁madam盧叫咩

孝義！永在心！

姜子牙神級演出

仲有伯邑考變咗幾粒豬肉丸
之後有一排都唔想再食

強劍唔理最後果集其實好正

強劍 黎耀祥好撚型

終於有人講

tvb最好睇既劇

法證先鋒 1同2
3

點解冇人講家好月圓
程亮死左之後常在心睇返佢本日記
喊到仆街

咁岩既 我都係3次
好想睇第4次 但啲劇情仲係好記得 未得住

tvb死亡的原因之一
其實好可惜
明明以前咁高質

衛斯理最近先睇完
好好睇！

巴打用咩網睇
用開楓林網 但唔齊 好多都冇

烈火雄心二
三大花旦一齊
而家幾件奀星已開一套劇

娛樂插班生 -林家棟扮張學友
男親女愛 - 子華神
智勇新警界 - 淨係主題曲都hit到今時今日
酒店風雲 - 官欣娜正到呢
賭場風雲 - 嘩！四條煙呀！
歲月風雲 - 睇劉松仁點同馬德鐘鬥智鬥力

仲有金庸作品有時都唔差
雪山飛狐（9x年嗰套）
天龍八部 - 黃日華成日俾人話佢做契丹狗

冇人講流金歲月 先生貴姓 情牽百子櫃

張可頤 蒙嘉慧 陳慧珊
配角 文頌嫻 唐寧

TVB浪費人才

先生貴姓

天與地
壹號皇庭
天地豪情
馬場大亨

入面個bgm好正好溫馨

天空海闊 高瞻遠望的去闖

有冇巴打知一套嘢叫 太極
細個睇覺得好好睇

金玉滿堂

勇往直前。（小飛象 ）
鐵血保鏢
滙通天下
九五之尊

先生貴姓
情牽百子櫃

美味天王

仲有套唔記得叫咩名（主角叫馬友，蘇眉）

最近一套覺得好正既係刀下留人

鐵馬尋橋

Top3 一定要有尋泰記同大唐雙龍傳

OH CAN YOU FEEL OUR SPAGHETTI

糖心風暴

BB來了 呢幾年最好睇

搜神傳
鐵馬尋橋

善莫善於水 輕與重 也借勢推送

屌，龜波氣功都出埋

降魔的

無頭東宮如果喺呢個年代播一定俾人鬧膠劇

好似係第一套放高清台播既劇

其實班中生代走晒都好大影響，奧運六子走剩三個，但走個三個偏偏又係最紅，陳鍵鋒真係好正，只可以講TVB d劇唔夠與時並進，又唔夠大陸出手咁好，人地返大陸拍一集嘅收入可能已經多過晒你TVB全套...

95前既後生仔黎講，應該係最後一套會係中學討論既劇

張家家輝幾時再返黎拍劇

三大神劇

TVB我宜家剩係會睇愛回家，其他不了

睇嗰晚嘅劇情，先睹為快

錢當然係因素
但另一問題係tvb太刻薄
講緊唔係對班2打6
係一線都咁
陳鍵鋒講過 佢係tvb唔知點解愈做愈無機會
林峰仲慘 比tvb擺上台又chok又亞太區整死佢
明明兩次都好應該拎視帝都淨係用佢做宣傳
唔比獎佢
林峰心淡走人tvb仲好意思玩封殺
都係d山頭文化麻撚煩
拍博頭幫你拍賀歲比封利是都唔預多
夠膽死寫句多謝支持就擺落利是派比人
根本就係tvb對員工態度問題

拳王

用啲觀眾緣極差嘅人梗係會decline
劇係咁綜藝都係咁 光頭Bob之流都可以上一線 就知佢地無藥可救

細個果陣睇烈火雄心 睇到想做消防員

娥姐最後個套係情逆三世緣
我都好鍾意睇同事三分親 處景劇黎講應該係最正
細個個時日日等8點睇完睇預告睇下下集係咪黃家嵐做主角

勁鍾意關詠荷 宣萱
有佢地既劑基本上都會睇曬

陀槍師姐
金裝四大才子
同事三分親
苗翠花
一屋兩家三姓人
阿旺系列
老婆大人
賭場風雲
峰火奇妙結良緣

情迷黑森林 (一生分四份~)
戀愛自由式
四葉草 (細個好鍾意佢地三姊妹 )

25X集佢走左之後我就無再睇
以為佢大結局點都會返黎客串一集 但都係無

會掛念就承認太掛念~
細個暑假個時中午播明明記得有好多遊輪場景
最近無聊搵返黎睇先見到原來廠景多過隻遊輪

今日話五年前正宜家垃圾 五年後話五年後垃圾 宜家正

一劇情正
二就多花旦 同個女

青出於藍，睇左n次。
最後睇個次係Ce 定al 放榜 個段時間係 6點播
個時聽親首主題曲都眼濕濕

娥姐同人質王都好有觀眾緣

無論書讀多少於這一秒都再沒緊要

他來自江湖 無業樓民 美味天王

程亮係溏心1，唔係家好月圓

覆雨翻雲
少年四大名捕
鳳凰四重奏

同學各位 找個位
Bobby啲戲好多都正

洗冤錄
賭場風雲

又黎TVB打手
轉頭邊D最多人講就擺上MYTV乜9經典重溫

啲外景好正
睇十萬噸情緣好想搭郵輪
睇美味情緣好想去南丫島
睇衝上雲霄好想去日本

十月初五的月光

仲有烈火雄心，南山三虎個兄弟情

先生貴性，九五至尊呢d重睇都好正

好多都好正 最近翻睇衛斯理，蒙嘉慧真係正到

好白

阿拔 大興
第二輯 敗筆 雞佬
D戲屎撚到

自

早排睇返十萬噸情緣同楚漢驕雄，好正

你用屎眼睇 緊係好睇

你以為佢可以捱到五年

兩句講哂 舊既就一撚定好睇 新既就算好睇都話垃撚圾

天與地

七八十年代果堆最正
唔會講到你明果d對白
中間夾住d令你反思既野

刀下留人係近年好睇既其中一套
成套個對比同意念都好正

早排先追返青出於藍

義海豪情都好正

早排係youtube無意中睇番吔屎啦梁非凡
之後即刻搵義海豪情黎睇 用幾日煲完
劉醒同九姑娘真係好正

以前啲劇真係煲極都唔厭
就算宜家間唔中有一兩套好睇嘅劇，都無意欲重複再睇

我覺得鄧萃雯都好好戲

金枝入面既如妃
巾幗入面既四奶奶同九姑娘

好欣賞呢啲無論 配角定主角 奸角定好人都演得咁出色既藝人 例如 心姐 惠英紅

呢排睇返好多舊劇
陀槍1-4
刑偵1-3
鳳凰四重奏
黑夜彩虹
勇往直前
鑑證1-2
無名天使3d
原來愛上賊
法證1-2
絕代商驕
4 in love
隨時候命
律政新人王1-2
潮爆大狀
衛斯理
天涯俠醫

一個人係屋企想有d聲聽下，望下就開住d舊劇黎睇

其實搜神傳唔錯

無 真情

溏心1
學警出更
兩套都好出色

金裝四大才子，演員陣容好正

1. 愛戀真不可以意料 我的心跳上雲霄
美貌與智力也不重要 情共愛我問你何知曉？

2. 如眼睛可分對或錯

3. 好好味呀～！

4. 沒有燈 尚有人 相戀過亦算好運

估中哂無google 過先係真正890後

金裝四大才子
無頭東宮
美味天王
情牽百子櫃

中

阿旺套 隔世追兇 真係神劇
睇幾多次都覺得好好睇
有冇人睇過

比中共入侵左之後依家垃圾到

細個電視汁撈飯

誰共誰一起

緣份冥冥之中連於一起

冷門少少，我覺得布衣神相幾好睇
有無人睇過？好似無係黃金時段上過

神探哥倫 係咪唔好睇？

拎鎗隊唐嬸口果下好睇

世間什麼愛叫純潔

與敵同行
近期套致命復活同謎都唔差
我認我係郭晉安同鄭嘉穎控

強劍都好睇過而家果啲

輕輕鬆鬆坐低睇啦喂

我前幾日都睇完，家下睇緊法證先鋒

大唐雙龍傳 最尾睇撚到喊
尋泰記

This is my voice
Star Lord

紀德死果下 雞佬欲哭無淚個表情鳩到

仲有套唔記得乜鏢局
同埋套啊啊啊啊啊啊啊啊

啊！！！！！！

有我bb嘅劇唔差得去邊 除左一兩套膠劇

有人講強劍同少年四大名捕未？

其實
雷霆掃毒幾好

無法和你回到那種盛夏

楚漢驕雄
江華同秋官,江華演項羽真係好有霸氣,演咩似咩

仲有一開始會教啲成語典故,真係高質

我堂堂一個武狀元，我唔係青雞面呀

買番黎播既劇都高質
鐵齒銅牙紀曉楠

唯一一套，我父母都會睇既劇集

會掛念 就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見

唯一一套覺得橡膠做得好

一黎係而家啲劇質素差左

二黎係而家睇電視大把選擇
韓劇 日劇 動畫

就算你唔睇電視 都有大把娛樂 玩手機打機

同埋人大個左 仲睇乜撚野電視
早啲訓好過啦

BB來了好睇

之前俾人吹奏到上天嘅降魔的同城寨呢？？
大家失咗憶？？

無人講義不容情同流氓大亨

十兄弟
雖然套野都幾膠，但係以前咩都會睇
而加諗番都幾懷念

典解啊蛇係啊蛇
青出於藍
呢啲校園劇都唔錯

得一個人 單身一個我昂然獨行
身心躍起 望向星際擁抱星月吻

如深呼吸貼近天空愛的心
呢套有張家輝正

一生分四份 父母知己尚有工作

金裝四大才子
十萬噸情緣
騙中傳奇
利申：張家輝粉絲

金玉滿堂
再生緣
西廂奇緣

好多都俾巴絲打講晒了

係你嫁禍我㗎！！！！！！！！！！！！

我到而家都好鍾意
會掛念就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見

細個好鐘意睇張衛健套齊天大聖孫悟空
有twins做紫蘭仙子同紫薇仙子

千王之王

我隔兩年就重睇
不過會飛晒歐錦棠啲戲，重睇劇集我唔鐘意睇奸角戲份

個人覺得1好睇過2
btw首歌幾好聽

有佢既戲都好睇

啊⋯⋯係邊套？

黑夜彩虹 當年睇覺得好勵志

當年播出時真係多咗人投考消防
但集集都有人死，好警世

羅冠蘭死唔集喊到我
司徒拔結局隻歌兩脅插刀勁感人
仲有隻插曲無出息的漢子簡直match哂古天樂個角色遭遇

成套劇唯一老鼠屎係李珊珊做日本妹，d戲屎到

前排深夜重播流氓大亨，先發現係義不容情前身，好多劇情都好似

主角又係被收養嘅孤兒，又係兄忠弟奸兄弟反目，又係窮小子娶有錢女靠外父發達，主角發達前又係搞過飲食，主角又係有兩條女爭最後娶咗有錢女(醒目 )

有冇人鍾意倚天屠龍記（吳啟華版）
唔係因為吳啟華
係因為黎姿